[812.最後倒數1日!!!]LIHKG港超聯17/18列強前瞻-BIG3爭霸三強鼎立

仲有1日,仲有1日!!!
新一季LIHKG香港超級女神聯賽將會喺8月12日隆重開鑼
為左令一眾巴打進一步了解今季有咩參賽好手,我地已經一連幾日介紹呢季賽事既各大女神,而去到最後倒數一日,我地將會為大家分析一下今季三支奪冠熱門既前景如何,大家要金睛火眼睇住啦

文：姐帥

朱千雪(Tracy)
上屆成績: 冠軍 (25勝1和4負得76分)
年齡: 29

甚有觀眾緣而且頗受網民愛戴，有民選港姐冠軍之稱的前港姐朱千雪於上季聯賽表現亮麗，全季幾乎由頭帶到落尾以大熱姿態封后。雖然不敗身於季尾階段不保，表現亦隨之有所下滑，錄得數場敗績令爭冠懸念保持至煞科當日，但千雪仍憑爭冠對手謝安琪失分，加上自己全取三分，最終以一分之差力壓亞軍李佳芯，成功問鼎首屆超級聯賽冠軍。

而在新一季聯賽，以衛冕冠軍身份出賽的千雪要力爭兩連霸自然壓力不少。首先新一季聯賽改以更簡單投票模式作為比賽方法，上季聯賽千雪面對強敵仍能每每輕取對手的情況今季可能不再復見，加上其他競爭對手例如李佳芯、謝安琪頗有實力，SG雙主力陳穎欣及李靜儀實力亦不容忽視。除此之外升班馬苟芸慧及張曦雯也可能以黑馬姿態跑出，而且今季千雪需分心出戰環球女神冠軍盃分組賽，聯賽表現可能有所影響，千雪要再續上季美夢存有隱憂，未必十拿九穩。

連登虛擬奪冠賠率: @3.25

李佳芯(Ali)
上屆成績: 亞軍 (25勝0和5負得75分)
年齡: 34

有線主持出身，擁有豐富主持經驗的李佳芯近年轉投無綫後除以節目學是學非入屋之外，更受賞識逐步成為電視台花旦，人氣與日方中。而Ali上季參賽以來，於開季初期佔據過榜首一段短時間，雖然頂頭位置很快已拱手相讓予朱千雪，惟統計全季，能登上榜首之女神除長期佔據榜首的千雪外，Ali便是僅有的另一位，這項成就或會推動其支持者於本季聯賽試圖令所屬女神更進一步，挑戰冠軍寶座。

然而，綜觀各大因素，Ali本季能保持三甲位置已屬難得。回顧上季Ali表現，雖然最終獲得亞軍，但當中亦存在不少運氣成份。例如在賽季進行至三分一時，Ali的聯賽排名一度滑落至前四以外，隨時連國際賽資格亦未能奪得，僅憑賽季中後期表現轉趨穩定，加上前列分子陳穎欣及李靜儀於同期不時失分予中下游對手而令Ali有機會於當季站穩前三，並於煞科日奪冠無望的情況下幸運反壓謝安琪摘亞。單以上季結果，加上今季對手強橫，Ali如欲挑戰冠軍寶座，在應付一眾強手之餘，自身穩定性還有大幅改進空間，否則爭冠夢只會淪為泡影。

連登虛擬奪冠賠率: @5.55

謝安琪(Kay)
上屆成績: 季軍 (24勝2和4負得74分)
年齡: 40

因專心相夫教子，照顧幼女而暫別樂壇的天后謝安琪上季參與首季超級聯賽，以多屆高登女神選舉冠軍以及榮譽女神之名成為上季冠軍大熱，然而Kay一開季即爆大冷敗陣於網紅杜小喬腳下，最終全季頑強力追，一度追至煞科日仍有些微數字機會反壓朱千雪後上奪冠，力爭保持自高登以來的女神霸主地位，亦可在LIHKG再顯聲望。惟煞科日Kay再遇杜小喬竟然再度爆冷失分，最後令奪冠希望幻滅，並且屈居第三名。

以前輩身份屈居兩位後輩之後，新一季相信Kay定會捲土重來，縱然最近已鮮有在公眾場合亮相，但憑添女之喜以及網上支持度一向不俗的優勢，將目標再次定得高一點亦未嘗不可，當然Kay要以冠軍作為囊中物仍然存有不少阻力。當中朱千雪實力固然全盛，其餘對手亦保持一定競爭力，值得一提是俗稱連登的LIHKG與高登長期保持對立面，有可能令高登榮譽女神稱號對Kay產生反效果而導致意外賽果發生，將大大影響Kay的爭標本錢，若上屆季軍真要以聯賽錦標作為目標，此點務必多加注意，否則表現有機會大大不似預期。

連登虛擬奪冠賠率: @4.70

簡短版全季賽程(此版本未提供比賽日期及時間)

含比賽日期及時間之詳盡版賽程(第1-17輪)

17/18超聯賽季列強前瞻-升班馬篇

17/18超聯賽季列強前瞻-護級分子篇

17/18超聯賽季列強前瞻-中游篇

17/18超聯賽季列強前瞻-爭4篇

投票方法:

一鍵推廣連登活動